中國呢隻羊 又一次要被外國收再宰割

我覺得民主黨又好共和黨又好
一直有心俾中國坐大
之後先用貿易戰為名
收割中國

從來只係中共自己吸血